（公廁大對決）GMT綠針定黑sup

如題